Maar waarom Mr. Darcy kwam zo vaak naar de pastorie was het moeilijker te begrijpen.
Kon niet worden voor de samenleving, zoals hij vaak zat tien minuten samen zonder zijn lippen; en toen hij sprak, leek het effect van noodzakelijkheid dan van keuze--huldebetuiging aan fatsoen, niet een genot om zelf.
Hij verscheen zelden echt geanimeerd.
Mevrouw Collins wist niet wat te denken van hem.
Colonel Fitzwilliam is soms lachen om zijn domheid, bewees dat hij was over het algemeen verschillend, die haar eigen kennis van hem konden haar hebt gezegd; en als ze zou graag geloven dat het effect van liefde en het object van de liefde die haar vriendin Eliza, ze zet zichzelf serieus aan het werk om het op te zoeken.
Ze keek hem telkens als zij waren bij Rosings en telkens kwam hij naar Hunsford; maar zonder veel succes.
Hij keek haar vriendin veel, maar de uitdrukking van die look was aanvechtbaar.
Het was een serieus en vastberaden blik, maar ze vaak betwijfelde of er waren veel bewondering en soms leek niets maar afwezigheid van gedachten.
Ze had eenmaal of tweemaal voorgesteld om Elizabeth de mogelijkheid van zijn wezen gedeeltelijk aan haar, maar Elizabeth altijd lachten bij het idee; en mevr.
Collins niet juist op het onderwerp, vanuit de verwachtingen wekt die teleurstellingen, want in haar advies het gaf geen twijfel dat al haar vriend hekel zou verdwijnen, indien zij suggereerde hem in haar macht.
In haar soort regelingen voor Elizabeth, zij soms gepland haar marrying Colonel Fitzwilliam.
Hij was de meest aangename man; hij bewonderde haar, en zijn situatie in het leven was het meest in aanmerking; maar, om een tegenwicht te vormen deze voordelen, Mr. Darcy had grote patronage in de kerk en diens neef had helemaal geen.
Hoofdstuk 33 Meer dan ooit deed Elizabeth, in haar wandelen in het park, onverwacht aan Mr. Darcy.
Ze voelde zich al de perverse neiging om ontwikkelingshulp van de mischance dat moet hem meenemen waar niemand anders werd ingesteld, en om te voorkomen dat haar steeds weer gebeurt, loste hem in kennis te stellen bij de eerste was dat het een favoriete plek van hondenbelasting.
Hoe dit zich een tweede keer dus was heel vreemd!
Toch werd er, en zelfs een derde.
Het leek alsof de moedwillige mishandeling of een vrijwillige boetedoening voor bij deze gelegenheden dat was niet alleen een paar formele navraag en een onhandige pauze en dan weg, maar hij vond het nodig om weer en lopen met haar.
Hij zei nooit veel, noch geeft ze zichzelf de moeite van praten of luisteren veel; maar het viel haar in de loop van hun derde rencontre dat hij vroeg enkele vreemd losstaande vragen over haar genoegen die op Hunsford, haar liefde voor eenzame wandelingen, en haar advies van meneer en mevrouw Collins geluk; en dat in het algemeen van Rosings en haar niet perfect inzicht het huis leek hij verwachten dat wanneer ze in Kent opnieuw zou ze zulen _er_.
Zijn woorden leek te impliceren.
Kan hij door Colonel Fitzwilliam in gedachten?
